戰龍覺醒Power Rangers真係唔差

變身勁華麗

學變身之前個一段勁熱血

好鐘意個黑人演員

其實我都覺得唔差
應該無格離個post有d人講到咁垃圾

我覺得粉紅戰士幾正

偏激 無計

黃戰士好撚Cool 呢d女追到上手會好有成功感